(月經) 一人幾條快過搭鐵既巴士線

276系列路線

試過元朗上車，20分鐘到上水

673

元屯天去上水全部都快過狗鐵架啦

118柴灣去紅磡

279x青衣去上水

265m, 天水圍北去荃灣

263 沙田-屯門

入新界嘅e車

74x,73x

296d 將軍澳出尖沙咀
唔塞紅隧較剪位四個字出到去

74x,680,681,682

641灣仔碼頭去觀塘
試過20分鐘到觀塘法院

215x

A47X

74x 超快出觀塘

不如出返個一人幾條快過巴士線既地鐵路線

788 789 小西灣出中環同金鐘
等得架小巴出柴灣地鐵站 你坐巴士已經上左東廊

5 彩虹出尖咀

798將軍澳來往沙田

268c
東九龍入元朗

268x
元朗入旺角試過20-25分鐘搞掂

嗰D鄉下地方有地鐵去上水？

比你講左
咁8p

88r
第一城 --> 中環

98d 將軍澳到尖沙咀
290 將軍澳到荃灣

263冇得輸

290都要成粒鐘喎

呢條又係堅快

276真係冇得輸

960屯門過海
260X 屯門出尖咀
63X 屯門出旺角
**未計等車時間

673 聯和墟去CWB 45-50mins

但點對點呢樣野真係幾吸引
直達葵芳葵興大窩口荃灣

呢個都係，唔使轉黎轉去

搭鐵轉到頭暈
仲要行呢

巴士安坐到目的地

904 / 905
香港大學 去 旺角

所以我出油尖旺都係坐296/796 系列

307

720 出中環同金鐘

263

東區走廊條條線都屈機架啦

788 789

47/8/9x

118/681 無得輸

全部四十幾號既巴士

249x 沙田去青衣
而家仲要變埋全日線

286m 馬鞍山去鑽石山
我諗快幾倍都有

新界東去新界西全部巴士線都快過鐵架啦

290(a)

計翻其實差唔多

沙田去葵青荃灣嘅4_系列
276系列
279x 673 307
北區大埔去九龍東嘅線

297將軍澳去紅磡

呢條真係無得輸，朝早等幾班車都係值得嘅

40p

89d

287x 沙田出油麻地

有人講74x 竟然無人講274x!!!

係已經到左灣仔 (唔塞車）

681 682
89D
87K

睇你邊到上車
如果喺寶林坑口上車，798去到大老山，可能同一時間地鐵先去到九龍灣

930, 930x 930A

970x好似快d

682唔好玩啦
681都係睇地方

296a

沙中線之後可能雞

48x 荃灣去沙田
基本上荃灣入新界東個埋都係

38
富東<->逸東

89D

大嶼山巴打

我寧願出到觀塘再轉紅van

276無得輸
不過條片又on9走去搭276P去元朗慢慢兜
明明另一邊有A車搭，隨時快一倍

西鐵轉東鐵

80x

唔塞都冇咁誇啊 東廊就差唔多

41a 青衣去旺角4個字
尖沙咀半個鐘

38
葵盛出黃大仙

106

96x系列
屯元天出上環中環

276P兜埋元朗最撚慢
搭276A/B出天水圍後全程高速，廿分鐵到上水火車站

681

681 銅鑼灣去馬鞍山 25分鐘

最垃圾一定係93k

88x80x

89
沙田去鑽石山

馬鞍山人

682就收皮啦
68 mins vs 90 mins

所有紅隧過海既都快過地鐵架啦，九龍塘定鯽魚涌定尖東/尖沙咀都係!

利申:馬鞍山番灣仔，過海前火車贏，過海後巴士贏。所以我答火車去到紅磡再轉101/111/112/116，巴士又多選擇，朝早D吉車又特別多

681 682睇時段啦，番工放工時段真係同廢鐵冇分別
89D自從以後唔行黃泥頭之後起呢個POST真係贏晒，出入觀塘好似出入沙田咁快

681 20分鐘馬鞍山去灣仔啦
搭鐵咪最多去到大圍

吹撚大啲

682 沙田去鰂魚涌 五個字

去灣仔就快
去中環就差唔多

機場巴士

A21出太子
8個字

307 681 夜晚超快半個鐘由馬鞍山 大埔到中環
968 中環去元朗又係痴線 30分鐘

朝早7點幾搭，上車至落車20分鐘不是夢
夜晚坐返去響住限速器

43x 馬鞍山->荃灣

B1一定快過坐mtr

E33

A22

290A 290

215x
觀塘去尖沙咀

263，沙田入屯門快成倍

98D、296A、296D

41m 青衣去荃灣

嗰陣輕鐵哥試過用276A拍，但係俾司機見到佢拍嘢唔俾佢上車

搭276P讓賽，搭鐵都係輸

88 沙田去彩虹
塞車都贏

銅鑼灣入黃竹坑

4字頭全部車

73x大埔去荃灣

276要行博愛醫院，去元朗市中心梗係p快d

259d/62x
快過屯門坐鐵去九龍灣／觀塘

278x

同意
試過最快圈速20分鐘入左馬𩣑山，坐鐵要成粒鐘

87k
馬鞍山去大學站
一過吐露港即到

606x 九龍灣/牛頭角/觀塘 去 筲箕灣，經東區走廊真係好快，唔會好似正線咁慢慢由北角碌過去

其實觀塘區都有好多其他快線

睇下去邊啦
元朗當然搭276/P
天水圍就搭276A/B 最快

88R
隧道唔停站直落港島無敵

968又係好撚痴線

985 大圍去中環

段片係天水圍去上水

上面有巴打講咗揀276p搭嘅原因

N691炮台山返康盛3-4個字到

8P

城隧所有車都快過地鐵喇

74x 73x都係半個鐘多啲
地鐵要起碼9個字
可能我果度要接駁車

58-67x 屯門-九龍各區

277X 277E

694應該快MTR少少
重點係有得坐全程同埋唔洗行濕鳩鰂魚涌

行路快過港鐵都有啦
荃灣->荃灣西

新都城入葵芳 40分鐘
入荃灣 50分鐘都唔使
屌打廢鐵

A29 去旅行無得輸

962系列 屯門出香港專線 一上屯公就到 有時塞車都快過搭鐵

我錦泰上車10分鐘就到左
仲快過我出沙田
佢正在連小瀝源都唔兜過去

287x 大角咀返沙田
286x 荔枝角返大圍

近幾年將軍澳新開既巴士線都幾撚屈機 a29 290 798
點對點ko鐵

798

272E, 深水埗返大埔/太和

798返8半710起身，坐740巴士,810到沙田圍，馬鐵上到去都係845

118 試過係筲箕灣出發到紅磡用咗13分鐘...

坐小巴..

930
上環返葵芳
20分鐘

219x
930x
720p
722 (某些路段)

等撚到仆街

而家起左天橋直達都好方便

而家開埋觀塘延綫隨時cut
btw 297去九龍灣就真係快過鐵

45~50分鐘無特別